大家係咩時候發覺自己開始老？

我係睇Nba 發覺球員已經開始後生過我
老了

踢波開始跑唔郁

原來聽朝一早 起身再冇天天變高

巴打幾高

岩岩睇2年前既自己

個額角突破天際

對十年前發生既事記憶猶新
賣旗既人叫你叔叔
放假鍾意休息多過出街

打機反應開始慢

我2字頭開始已經慢

唔想面對

中學畢業

經過地產鋪會睇樓價個時

舊同學開始少聯絡時

通唔到頂
同朋友行街睇bb野
公司請人有00後

00後開始入大學

屌你之前先有個 又開

啲女優由姐姐變晒做妹妹個陣

睇AV 發覺女優已經開始後生過我

拉打主角後生過我

去到1,2點就勁眼訓

我16歲果時番partime已經有人叫我叔叔

第一份Pt原來已經過左6年

認錯人？

飲熱飲
唔飲凍飲

要早訓and放假唔想出街

出街好攰 留係屋企煲劇好過

1.自己就黎30歲
2.追左好耐嘅球星開始養老/退休

屋企人父母的樣
朋友 散 離婚 結婚 生仔
同身邊人比較
睇朋友 唔再係睇人品 會更多人睇成就同物業
開始自己有意識買保險同投資

朝頭早起身點都唔夠精神

個樣比人話老左

通唔到頂
體力比以前差

父母開始多病痛

家人離世

另外健康不再

以前病或者受傷好快好返
依家要一段時間先好返

你，唔再係細佬

開始注重身體健康

見到隻眼有眼紋
成個感覺會老左好多

有冇咩神仙水可以搞搞

放假唔想出街，
行一陣街都好攰，
通唔到頂

時間過得好快

見到啲大學生覺得太嫩口已經冇興趣既時候

返工

第一次係發現一日打唔到17次飛機時
第二次係無再日日打飛機時

第三次係覺得唔打飛機唔扑野都唔會難忍時

以前以為萬六蚊卡數好多，世界末日咁，點之而家供樓個個月萬六

唉，老喇

身邊啲朋友呀同學仔開始結婚生仔

以前一日最少出3次 依家1- 2 次

聽啲大自己十年嘅人講啲爛到仆街嘅gag都覺得好笑

細路開始叫自己叔叔
心諗我明明係哥哥

父權思想下 同阿爸理論贏咗嗰日

Fb動態回顧
中學朋友都十年了

陸續收到朋友話有左既msg
人地約你去飲杯野都要考慮好耐既時候

關咩事

個腦記唔到好多密碼
要用紙抄底

成日都好眼訓既時候

諗住跑下街綁完鞋帶都有d冇態

屋企人開始多病痛

I know that feel bro

屌閪一晚屌得一次

自己做組爸媽冇得收開sem利是既時候

我閪都未屌過

踎低起身見頭暈🤦🏼‍♂️

打唔到通宵機，第二日dayoff 都寧願瞓多陣

開始成撚日同班老友想當年

開始覺得失去左童年既夢想，已經被現實中出緊

有一日照鏡時 忽想細心端詳自己
接受家人都會有天去世的事實
新識的朋友很多都比你還少 話題不再相近
兄弟姊妹同窗好友開始結婚
母校老師很多都已辭職 物是人非
腦中常倒播過去的事情 細心回味童年 對未來再沒有年前的衝勁
不是對未來無望 而是跑久了 真的累了 想安定下來 歇那麼一會

Facebook彈返啲幾年前既相出嚟，但自己仲以為只係上年既事

心口開始痛個時

00後都開始生仔

承認自己體力真係唔夠，想去做gym

正面面對，逆流大叔

頭髮開稀疏,屙尿開始慢

出嚟做嘢要比家用, 冇得自由自在去玩嘅時候